[FF]如果TVB要拍進擊的巨人真人版,搵邊個拍？

帕拉迪島
第104期訓練兵團畢業生
艾倫·耶格爾－蕭正楠
米卡莎·阿卡曼－胡定欣
阿爾敏·亞魯雷特－何廣沛
約翰·基爾休坦－森美／馬國明
馬可·波特－
柯尼·史普林格－林子善
莎夏·布勞斯－岑麗香
希斯特莉亞·雷斯 / 克里斯塔·連茲－龔嘉欣
尤米爾－田蕊妮

調查兵團
艾爾文·史密斯－王浩信／黃子恆／馬國明
利威爾·阿克曼－胡鴻鈞
漢吉·佐伊－簡慕華
米可·薩卡利亞斯－趙永洪
莫布里特·柏納－張彥博

駐紮兵團
漢尼斯－蔣志光
達特·皮克希斯－杜燕歌

憲兵團
奈爾·德克－黃子恆
馬爾洛·桑德－張振朗
希琪·朵麗絲－

中央憲兵/對人壓制部隊
肯尼∙阿卡曼－張國強

訓練兵團
基斯·沙迪斯－李家鼎

王政府
羅德·雷斯－吳岱融

馬箂
迪奧•馬加特－苗喬偉
吉克·耶格爾－陳展鵬
萊納·布朗－羅仲謙
貝爾托特·胡佛－鄭俊弘
亞妮·雷恩哈特－姚子妮／黃智雯／朱晨麗
皮克－樂瞳／劉佩玥
波爾柯‧賈利亞德－梁烈唯

友情客串
格里沙·耶格爾－馬德鐘
卡露拉·耶格爾－宣萱

第三代火影 = 神父
大蛇演 = 井仔

傻撚左
第104期訓練兵團畢業生選角搵哂老餅

兵長一定係郭富城
胡鴻鈞？食咗屎

你講名我真係一頭霧水

你入tvb應該tvb立即執粒都似